[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

文宣快D做野!
黑警混入示威者搞事
帶頭踩疑似大陸公安嫁禍示威者
黑警嫁禍唔係第一次
接二連三混入示威者裡面搞事!
文宣快D做野!

文宣快D做野!
黑警混入示威者搞事
帶頭踩疑似大陸公安嫁禍示威者
黑警嫁禍唔係第一次
接二連三混入示威者裡面搞事!
文宣快D做野!

文宣快D做野!
黑警混入示威者搞事
帶頭踩疑似大陸公安嫁禍示威者
黑警嫁禍唔係第一次
接二連三混入示威者裡面搞事!
文宣快D做野!

文宣快D做野!
黑警混入示威者搞事
帶頭踩疑似大陸公安嫁禍示威者
黑警嫁禍唔係第一次
接二連三混入示威者裡面搞事!
文宣快D做野!

推上熱門
文宣做野

推

Pushing

張超雄擺明係鬼共產黨地下黨員佢今晚嘅任務就係夠走個公安

幫手推上去

黑警又混入示威者搞事

我地好和平
搞事既都係黑警

大家幫手推

黨媒記者文宣方向二揀一：

1. 福建黑幫無記者證假冒記者被圍堵

2. 福建黑幫以黨媒記者身份入境參與811 北角暴力事件，離港期間事敗被港人圍堵

721，811

警察又混入示威者搞事

幫手推
黑警又搞事

push

幫手推上去呀
黑警又混入黎搞事

［機場快入］唔好再糾纏係捉鬼問題上

721

警世文 機場一戰之我見

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

唔可以再比黑警混入黎搞事
推呀

嘩

721 811
push

推
唔駛fc, 藍絲都係咁做我地點解唔可以照做？

唔好比黑警得逞

推上去
唔好再比黑警得逞

推上去
黑警混入示威者搞事

重點係比外國遊客知道五大訴求定係今日單野？
如果大家覺得唔重要，我都唔再推了，好攰

幫手推
黑警混入示威者帶頭踩人搞事

學撐警班撚樣咁撐到底呀 屌 不割席

推上熱門

證據呢

推上熱門
幫手推
黑警混入示威者搞事
一而再再而三用同一招

推呀

重點係比外國遊客知道五大訴求定係捉鬼？
如果大家覺得唔重要，我都唔再推了，好攰

推上熱門
唔好比黑警得逞

黑警又用同一招

黑警帶頭搞事

又嫁禍我地示威者

警務處副處長（行動）鄧炳強強調: 警員在行動中會喬裝成「不同人物」
點解大家咁肯定前線果班一定係自己人? 唔好比人帶風向，記得獨立思考

根本帶頭搞事就係黑警

講解咁耐以來都唔會阻住fa 同埋救護車
但點解今晚一反常態呢

幫手推

因為係黑警扮既示威者黎

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

推丫
帶頭搞事係黑警

雖然今日捉到幾個鬼，有確實證據，但係呢單還呢單，要文宣成功到重點係證據，冇證據點講都冇用

黑警比仇恨支配

你睇下對家文宣先啦
文宣唔係講證據架

冇證冇據一句話就想文宣有說服力?

黑警又搞事
文宣做野

推推推

[緊急分析]法！不！責！眾！

我地示威者一向和理非
搞事既係黑警

點撚解機場和理非仲要帶口罩

明顯係警察搵人做臥底 引人衝啦

811 係咁 今晚又係咁

721 811之前完全無人捉到鬼 今晚半個鐘之內連捉兩隻?

唔係換衫黑鬼抹鬼 搵鬼信咩

我地示威者一向和理非
搞事既係黑警
文宣做野

黑警黎
又混入黎我地和理非度拎走我地既光環

次次都用同一招黎搞我地和理非
想我地比人聲討
黑警咪再混入黎搞事

推爆佢

d差佬eq 永遠都咁低

話知共狗本身係想逼手足失控打人
總之我地而家手上有嘅材料就係
多名同中國公安同香港警隊有關係嘅中國人同一齊出現喺機場！！！！

［緊急］必須立即停止互屌捉鬼等行為！

對家老作你就跟住老作
咁你同點新聞，文匯報有咩分別

唔需要每一樣野都文宣
衝擊一定有
太多 市民唔會每一樣都睇
重點野帶出來就ＯＫ

你話影響到人地就一定
韓農一樣影響到香港
人地亦唔洗日日ＳＯＲＲＹ

只要事件過後 香港人成功
冇人會怪我地

請大家想一想

不分化 不割蓆 但要賽後檢討

唔做文宣依件事就會比對家入哂我地罪
明明係黑警搞事
做咩要和理非黎頂?

今日機埸行動「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

非分化
但fc咗未？

推爆佢
黑警不斷混入示威者搞事
行為極為可恥

文宣做野啦

有利我方既情報唔需要FC

推呀!!! 係黑警扮示威者
前線唔會咁on9 咁多鏡頭面前用私刑㗎!!

推到文宣做野

612 721 811

黑警混入示威者搞事

機場 和理非 不阻旅客 不捉鬼 真誠道歉 不忘初心 不放棄

大大力推

收皮啦，電視映住都照打呀。鬼會敢做？
想賴三賴四，sorry囉，今日全日警察冇出現過，有乜都係示威者自己承擔。做得出就咪撚怕忍，玩得咁開心我實同你唱通街

永遠不忘721 警黑合作！
估計今次都係警察安排古惑仔混入示威 帶頭煽動 並出手打人！

鑑於811, 有警察冒充示威者進行暴力行為
估計今次都係警察喬裝成示威者 帶頭煽動 並出手打人！

嘩乜鬼 咪亂點相

咩都好 on9又好 假膠又好 做左先 淡化件事

醒下啦屌
人哋背靠中共邪惡政權先可以一直不割蓆 死撐爛撐都冇事
我哋得日日捱打嘅香港人 同埋幫係人情唔幫係道理嘅外國勢力咋
唔割還唔割 但係用下腦啦

係要喺鏡頭面前做嘅

幫推

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

做被動 不做主動呀

721 811

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

黑警可恥

黑警黎
鏡頭前面明目張膽嫁禍示威者

推 係人都知有警察喺機場著黑衫扮示威者

阻救護屌記者個金毛
懷疑係譚家聰警員

等睇藍尸話曱甴放黑衫屈記者為黑社全

文宣隊！

兵貴神速

要快過佢地！

有圖會比較有說服力。

講出嚟我哋信唔信唔緊要呀
嗰啲中立撚離地撚同埋外國勢力信唔信先係重點

所以先要快過對面做文宣
如果唔係比對面屈左我地先就大獲
黑警扮示威者混入唔係第一次
有哂前科

推推推

加油

up

推爆佢呀

Push

唉

[人手置頂]唔好灰心！仲有機會！我地仲有文宣，一定要入黎睇

似啦屌

次次都用同一招屈我地

幫手推到文宣做野

Fact checked 大力推

得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

推呀！

下次捉到鬼唔好打，淨除褲，等佢成世都有心理陰影

圖都無張
大家唔好走火入魔啦
我地文宣對像幾撚時變左藍絲..

文宣

綁佢係D野到 當roadblock

不要說推 試說不捉鬼 721 811

811

推翻上熱門

真係好不安囉
打人個個擺明同811銅鑼灣啲扮示威者既黑警一樣樣
黑警又濫暴

p牌仔唔夠力推....
岩岩隔離post講左d...
共媒持過期護照多次往返香港，疑似與荃灣刀手，福建邦聯係，企圖透過假新聞，抹黑香港和理非集會。其間被示威者發現，引發示威者情緒。

推你

今晚重點係黑警拔槍

冷靜

不內訌

支持記者，配合救護

你我都係高質香港人

黑警死全家

所有野入黑警數
手足係比人利用咗

pushh

要英文版呀

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

尊重前線 團結才是力量

公平d講 唔好郁d就話公安 黑警帶頭
我地都有分析能力 唔好好似d藍絲甘 人地話點就點
今日好多行為都失左民意 點解？就係無諗清楚就去做 做左先算 我睇唔到今日我地邊個得到民心 唔好發現一 兩個鬼就以為好成功

要諗定下一步棋

連登仔記者會快做野

幫手推比記者會嘅人睇！

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

諗下今日咁多事發生 原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向

冇去既人自己反省下 唔好賴手足
有時間屌人 不如入去機場幫手睇住個場
唔想佢地阻你飛
就入去萬人和你飛

聽日機場見

鬼還鬼 核彈都唔割

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散水，不包圍

721 805 811

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

文宣核彈唔可以放過

推 已fc!!